9月6日

連登風向又放負 到底幾時先可以擺脫
開始吹雞»放負»早走»下次再黎嘅輪迴？